[
    {
        "randomId": 761
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Mugongo mugari mperuka abana",
            "option_1": "Umurabyo",
            "option_2": "Akanyoni karitse ku nzira",
            "option_3": "Igihumyo",
            "option_4": "Uburiri; urusenge",
            "correct_answer": "Uburiri; urusenge"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Mu bikombe ngo, \"hobeka\"",
            "option_1": "Inkono ku mashyiga",
            "option_2": "Umusaza n'umwana",
            "option_3": "Umujugujugu mu ihene",
            "option_4": "Uturaso ku murundi",
            "correct_answer": "Umujugujugu mu ihene"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Ngira inka ikarisha kure bwira igataha ku muryango",
            "option_1": "Inopfu",
            "option_2": "Igitabo cy'umusoro",
            "option_3": "Ijisho",
            "option_4": "Ubukumi bwa so na nyoko",
            "correct_answer": "Ijisho"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Ngira abana bagaturana ntibaramukanye",
            "option_1": "Inkombe z'uruzi; ibikingi by'amarembo; inkomanizo z'umuryango",
            "option_2": "Akana n'insina",
            "option_3": "Imyungu ku ruyuzi",
            "option_4": "Ikirondwe",
            "correct_answer": "Inkombe z'uruzi; ibikingi by'amarembo; inkomanizo z'umuryango"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Nyabwiza mu mpinga",
            "option_1": "Akagabo ko mu irebe",
            "option_2": "Umbwato; ibitwikurura",
            "option_3": "Uruzi; ishami ry'uruzi",
            "option_4": "Amata n'amatezano; mukungwa na nyabarongo",
            "correct_answer": "Umbwato; ibitwikurura"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Hagarara mu mpinga uhagaritswe n'umugabo utakuruta",
            "option_1": "Radiyo",
            "option_2": "Imbaragasa",
            "option_3": "Inkombe z'uruzi",
            "option_4": "Umucaca mu ruzi",
            "correct_answer": "Imbaragasa"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Rivudukana imbaraga ruvumera rutagira amabere",
            "option_1": "Imodoka",
            "option_2": "Igitonyanga cy'imvura",
            "option_3": "Inzara mu ruheri",
            "option_4": "Inshishi",
            "correct_answer": "Imodoka"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Ngateke ngatakure ngashimire ubwiza kameze",
            "option_1": "Inyenyeri",
            "option_2": "Inopfu",
            "option_3": "Ifundi",
            "option_4": "Inzara n'umwijuto",
            "correct_answer": "Inyenyeri"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Zana icyansi cy'amatwi irinikiye",
            "option_1": "Ingwa",
            "option_2": "Igihumyo",
            "option_3": "Ikinyankari",
            "option_4": "Urusyo n'ingasire",
            "correct_answer": "Ikinyankari"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Nkubise urushyi rurumira",
            "option_1": "Ibara ry'inka",
            "option_2": "Ikizubazuba",
            "option_3": "Inkono y'itabi",
            "option_4": "Umusambi",
            "correct_answer": "Ibara ry'inka"
        }
    }
]